ShalehConfuse
部長大人明明是尖耳族，卻似乎不太喜歡魔法呢。
ArchSerious_Switch
她是混血，使不出魔法。只要一提到魔法，就會喚起她的自卑感吧。
ShalehWorry_Switch
是···這樣子啊。
ArchSmile_Switch
不過，那樣的人，在我們公司也不算少數就是了······
ShalehPanic_Switch
！亞齊大人，那邊那位是！
IluluWork_Switch
······
ArchSmile_Switch
方便打擾嗎？財務部部長。我是──
IluluGlare_Switch
娜梅爾的走狗，惡名昭彰的「Black Star」對吧。我當然知道，別小看我，哼！
ArchSmile_Switch
可以的話，希望妳不要用那稱呼······
IluluAngry_Switch
什麼！？不僅是年度最佳員工，擁有實績，還獲得公司上下一致的信賴，甚至堪稱全公司的明日之星的你。
對此居然還不知足！未免太貪得無厭了！
ArchSmile_Switch
······謝···謝謝誇獎？
IluluAngry_Switch
我可是在臭罵你欸，道什麼謝！瞧不起我是吧！不准用那高高在上的目光俯視我！
ArchClose_Switch
那個······
IluluClose_Switch
不用辯解了，你的眼神已經出賣了你！那是雙強者的眼神，散發著只有應有盡有的人才擁有的自信的光芒！可惡至極，哼！
ArchSerious_Switch
伊露露······
IluluGlare_Switch
給我加上敬稱！就算你名聲再怎麼響亮，地位上都是我比較大。你最好給我放尊重點！
ArchLaugh_Switch
真可愛。
IluluAngry_Switch
！！
你···你···你你你！
說出來了！你居然說出那個詞了！果然是在尋我開心對吧！火大！！！
IluluClose
不管你要說什麼，我都不打算聽了，哼！
ArchLaugh_Switch
先別這麼說嘛，小伊露──咳咳！伊露露部長。我只是想提出一項會對公司有所貢獻的提案而已啊。
IluluClose_Switch
······我沒在聽，但你可以繼續講。
ArchSmug_Switch
詳細的計畫和需求都在這份文件上。只要妳點頭同意，我們就可以共同創造公司的經濟奇蹟！
IluluClose_Switch
······
ArchClose_Switch
儘管實際執行人是我，但是批准預算的伊露露部長也絕對是功不可沒！
ArchEvil
不僅會對公司帶來好處，還能提高大家對財政部的評價。認可伊露露部長的聲音也肯定會水漲船高！
IluluClose_Switch
······成功率有多少？
ArchSmile_Switch
詳細的風險評估都在文件之中。不過就算失敗了，也是我家部長要負全責，畢竟是在她的主導之下。
我自認這是份不虧的提案，妳意下如何呢？
IluluGlare_Switch
······總之，我會先看看那份文件的。
ArchEvil_Switch
我就知道小伊露──咳咳！伊露露部長是個明理的人。
IluluGlare_Switch
哼！我才不是因為你的話而動搖的喔，不要誤會了！
IluluClose
就算我最後真的同意了，那也只是因為我不願意放過任何可能會讓公司營利的機會而已。所以說···
IluluBlush
你可要好好加油喔。
ArchSerious_Switch
小伊露······
IluluAngry_Switch
這樣，你就必須一邊承受著我對你的高度期待，一邊在這樣的壓力底下努力掙扎──
ArchClose_Switch
嫁給我吧！！
IluluPanic_Switch
呀！！